突發！白滑瘦底cosplay(無圖)

一睇以為mr bean
P圖都唔p走埋粒墨
真心煩膠
點解邊撚到都見到佢
利申，隔離班小學雞見到好撚興奮

D女經過有冇濕晒？

垃圾GAME 狗都唔屌

小學雞教主

小學雞濕哂

笑緊張圖
你就屌隻game

死撚開啦！廣告撚！

Mr.Bean

是咪要利申非打手， 打手死全家

對唔住我侮辱咗佢

好柒